市民：美國咁撚醜陋，唔好叫美國啦，叫醜國啦！

52碎（觸手）

g